{"translation-revision-date":"2022-11-22 21:18:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Set the default color used for headings across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017e\u00edvanou pro nadpisy na webu."],"Set the colors used for links across the site.":["Nastavte barvy pou\u017e\u00edvan\u00e9 pro odkazy na webu."],"Custom template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"Custom templates can be applied to any post or page.":["Vlastn\u00ed \u0161ablony mohou b\u00fdt aplikov\u00e1ny na jak\u00fdkoliv p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b vytvo\u0159ena."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Popi\u0161te \u0161ablonu, nap\u0159. \u201eP\u0159\u00edsp\u011bvek s postrann\u00edm panelem\u201d."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Tato \u0161ablona bude pou\u017eita pouze pro vybranou polo\u017eku."],"For a specific item":["Pro specifickou polo\u017eku"],"For all items":["Pro v\u0161echny polo\u017eky"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vyberte, zda chcete vytvo\u0159it jednu \u0161ablonu pro v\u0161echny polo\u017eky nebo pro jednu konkr\u00e9tn\u00ed."],"Add template: %s":["P\u0159idat \u0161ablonu: %s"],"Suggestions list":["Seznam n\u00e1vrh\u016f"],"All Authors":["V\u0161ichni auto\u0159i"],"No authors found.":["\u017d\u00e1dn\u00fd autor nenalezen."],"Search Authors":["Vyhledat autory"],"Displays taxonomy: %s.":["Zobrazuje taxonomii: %s"],"Displays a single item: %s.":["Zobraz\u00ed jednu polo\u017eku: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Jedna polo\u017eka: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Jedna polo\u017eka: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Zobraz\u00ed archiv s nejnov\u011bj\u0161\u00edmi p\u0159\u00edsp\u011bvky typu: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archiv: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Background color for %s":["Barva pozad\u00ed pro %s"],"Background color for all heading levels":["Barva pozad\u00ed pro v\u0161echny \u00farovn\u011b nadpis\u016f"],"Text color for %s":["Barva textu pro %s"],"Text color for all heading levels":["Barva textu pro v\u0161echny \u00farovn\u011b nadpis\u016f"],"Hover":["Po najet\u00ed kurzoru"],"Colors heading styles":["Barva stylu nadpisu"],"Colors link styles":["Barva stylu odkazu"],"Colors text styles":["Barva stylu textu"],"Colors background styles":["Barva stylu pozad\u00ed"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvan\u00e9 na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou u nadpis\u016f."],"Typography %s styles":["Typografie %s styl\u016f"],"%s block styles":["Styl bloku %s"],"Layout styles":["Styl rozlo\u017een\u00ed"],"Colors styles":["Styl barev"],"Typography styles":["Styl typografie"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Vyberte \u00farove\u0148 nadpisu"],"Wide size":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Content size":["Velikost obsahu"],"Set the width of the main content area.":["Vyberte \u0161\u00ed\u0159ku hlavn\u00ed oblasti obsahu"],"View site":["Zobrazit web"],"Zoom-out View":["Odd\u00e1len\u00e9 zobrazen\u00ed"],"Browse all template parts":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Browse all templates":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny \u0161ablony"],"Use the template part as supplied by the theme.":["Pou\u017eijte \u010d\u00e1st \u0161ablony, kterou poskytuje \u0161ablona."],"Use the template as supplied by the theme.":["Pou\u017eijte \u0161ablonu, kterou poskytuje \u0161ablona."],"Always open list view":["V\u017edy otev\u0159\u00edt zobrazen\u00ed seznamu"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed otev\u0159e postrann\u00ed panel zobrazen\u00ed seznamu blok\u016f."],"Copy all blocks":["Zkop\u00edrovat v\u0161echny bloky"],"Make the selected text inline code.":["Vybran\u00fd text bude v \u0159\u00e1dku k\u00f3du."],"Strikethrough the selected text.":["P\u0159e\u0161krtnout vybran\u00fd text."],"Entity reverted.":["Entita vr\u00e1cena zp\u011bt."],"Entity renamed.":["Entita byla p\u0159ejmenov\u00e1na."],"Close navigation menu sidebar":["Zav\u0159\u00edt bo\u010dn\u00ed panel naviga\u010dn\u00edho menu"],"Navigation Menu is empty.":["Naviga\u010dn\u00ed menu je pr\u00e1zdn\u00e9."],"There are no Navigation Menus.":["Neexistuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e1 naviga\u010dn\u00ed menu."],"Choose a different style combination for the theme styles":["Vyberte jinou kombinaci styl\u016f pro styly \u0161ablon"],"Search for blocks":["Hledat bloky"],"Browse styles":["Proch\u00e1zet styly"],"Download your theme with updated templates and styles.":["St\u00e1hn\u011bte si sv\u016fj motiv s aktualizovan\u00fdmi \u0161ablonami a styly."],"Show text instead of icons on buttons.":["Zobrazit text m\u00edsto ikon na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"Show button text labels":["Zobrazit textov\u00e9 popisky tla\u010d\u00edtek"],"Mosaic view selected":["Vybr\u00e1no zobrazen\u00ed mozaiky"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" smaz\u00e1no."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Plugin \"%s\" zaznamenal chybu a nelze jej vykreslit."],"Close block inserter":["Zav\u0159\u00edt vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed bloku"],"Insert a link to a post or page":["Vlo\u017eit odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Editor nem\u016f\u017ee naj\u00edt \u0161ablonu bloku pro domovskou str\u00e1nku."],"Back to dashboard":["Zp\u011bt na n\u00e1st\u011bnku"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"%s - Content":["%s - Obsah"],"%s - Header":["%s - Z\u00e1hlav\u00ed"],"Added by":["P\u0159idal"],"No %s found.":["%s nebyl nalezen."],"This template has been customized":["Tato \u0161ablona byla upravena"],"An error occurred while reverting the entity.":["P\u0159i vracen\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"An error occurred while renaming the entity.":["P\u0159i p\u0159ejmenov\u00e1n\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"An error occurred while creating the template part.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u010d\u00e1sti \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"Title is not defined.":["N\u00e1zev nen\u00ed definov\u00e1n."],"An error occurred while creating the template.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Pokou\u0161\u00edte se upravovat polo\u017eku, kter\u00e1 neexistuje. Nemohla b\u00fdt smaz\u00e1na?"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"Navigation Sidebar":["Postrann\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Now displaying: %s":["Nyn\u00ed se zobrazuje: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod, jak z toho vyt\u011b\u017eit maximum."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Za\u010d\u00edn\u00e1te s blokov\u00e1n\u00edm \u0161ablon a stylov\u00e1n\u00ed na va\u0161em webu?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Bloky m\u016f\u017eete upravit, abyste zajistili soudr\u017en\u00fd z\u00e1\u017eitek na cel\u00e9m webu \u2013 p\u0159idejte sv\u00e9 jedine\u010dn\u00e9 barvy do zna\u010dkov\u00e9ho bloku tla\u010d\u00edtek nebo upravte blok nadpisu na svou preferovanou velikost."],"Personalize blocks":["Personalizujte bloky"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sv\u016fj web si m\u016f\u017eete p\u0159izp\u016fsobit, jak chcete, pomoc\u00ed r\u016fzn\u00fdch barev, typografie a rozvr\u017een\u00ed. Nebo chcete-li, nechte to na va\u0161em t\u00e9matu, kter\u00e9 zvl\u00e1dnete!"],"Set the design":["Nastavte design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Vyla\u010fte sv\u016fj web nebo mu dejte zcela nov\u00fd vzhled! Bu\u010fte kreativn\u00ed \u2013 co takhle nov\u00e1 barevn\u00e1 paleta pro tla\u010d\u00edtka nebo v\u00fdb\u011br nov\u00e9ho p\u00edsma? Pod\u00edvejte se, co zde m\u016f\u017eete d\u011blat."],"Welcome to Styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Welcome to styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"styles":["styly"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknut\u00edm na <StylesIconImage \/> za\u010dn\u011bte navrhovat sv\u00e9 bloky a vyberte typografii, rozvr\u017een\u00ed a barvy."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Navrhn\u011bte v\u0161e na sv\u00e9m webu \u2013 od z\u00e1hlav\u00ed a\u017e po z\u00e1pat\u00ed \u2013 pomoc\u00ed blok\u016f."],"Edit your site":["Upravte sv\u016fj web"],"Get Started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"Welcome to the site editor":["V\u00edtejte v editoru webu"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Zobrazit nebo skr\u00fdt nastaven\u00ed bloku postrann\u00edho panelu."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami doleva a doprava zm\u011b\u0148te velikost pl\u00e1tna."],"Drag to resize":["Ta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte velikost"],"Edit Page Template":["Upravit \u0161ablonu str\u00e1nky"],"Template part created.":["\u010c\u00e1st \u0161ablony byla vytvo\u0159ena."],"Create a template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Detach blocks from template part":["Odd\u011blte bloky od \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Toggle navigation":["P\u0159epnout navigaci"],"Close settings sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel nastaven\u00ed"],"Reset to defaults":["Obnovit v\u00fdchoz\u00ed"],"More Global Styles Actions":["V\u00edce akc\u00ed glob\u00e1ln\u00edch styl\u016f"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel glob\u00e1ln\u00edch styl\u016f"],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017e\u00edvanou pro odkazy na webu."],"Set the default color used for text across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017eitou pro text na webu."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Nastavte barvu pozad\u00ed nebo p\u0159echod pro cel\u00fd web."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palety se pou\u017e\u00edvaj\u00ed k poskytov\u00e1n\u00ed v\u00fdchoz\u00edch mo\u017enost\u00ed barev pro bloky a r\u016fzn\u00e9 n\u00e1vrh\u00e1\u0159sk\u00e9 n\u00e1stroje. Zde m\u016f\u017eete upravit barvy s jejich popisky."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Vlastn\u00ed p\u0159echody jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 p\u0159echody a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed paletu."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Vlastn\u00ed barvy jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 barvy a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed barevnou paletu."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Spravujte palety a v\u00fdchoz\u00ed barvu r\u016fzn\u00fdch glob\u00e1ln\u00edch prvk\u016f na webu."],"Add custom colors":["P\u0159idejte vlastn\u00ed barvy"],"%d color":["%d barva","%d barevy","%d barev"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou na odkazech."],"Manage the fonts used on the site.":["Spravujte p\u00edsma pou\u017eit\u00e1 na webu."],"Elements":["Elementy"],"Manage the typography settings for different elements.":["Spravujte nastaven\u00ed typografie pro r\u016fzn\u00e9 prvky."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f a pro cel\u00fd web."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f pro cel\u00fd web."],"Areas":["Oblast"],"Clear customizations":["Vymazat p\u0159izp\u016fsoben\u00ed"],"Show %s details":["Zobrazit podrobnosti %s"],"Editing %s: ":["\u00dapravy %s:"],"Template not found":["\u0160ablona nenalezena"],"Loading\u2026":["Na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["N\u00e1vrat \u0161ablony se nezda\u0159il. Na\u010dt\u011bte ji znovu."],"Template reverted.":["\u0160ablona vr\u00e1cena zp\u011bt."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editor narazil na neo\u010dek\u00e1vanou chybu. Na\u010dt\u011bte znovu."],"This template is not revertable.":["Tuto \u0161ablonu nelze vr\u00e1tit zp\u011bt."],"An error occurred while deleting the template.":["P\u0159i maz\u00e1n\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"general":["z\u00e1kladn\u00ed"],"sidebars":["Postrann\u00ed panel"],"footers":["pati\u010dka"],"An error occurred while creating the site export.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed exportu webu do\u0161lo k chyb\u011b."],"Navigate to the previous view":["P\u0159ejd\u011bte na p\u0159edchoz\u00ed zobrazen\u00ed"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["P\u0159izp\u016fsobte si zp\u016fsob interakce s bloky v knihovn\u011b blok\u016f a na pl\u00e1tn\u011b \u00faprav."],"Block interactions":["Blokovat interakce"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["P\u0159izp\u016fsobte mo\u017enosti souvisej\u00edc\u00ed s rozhran\u00edm editoru blok\u016f a tokem \u00faprav."],"Area":["Oblast"],"Open list view":["Otev\u0159\u00edt zobrazen\u00ed seznamu"],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"Radius":["Polom\u011br"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Template Parts":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"],"Displays latest posts written by a single author.":["Zobrazuje nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky napsan\u00e9 jedn\u00edm autorem."],"Create custom template":["Vytvo\u0159it vlastn\u00ed \u0161ablonu"],"Custom Template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"Template (selected)":["\u0160ablona (vybran\u00e1)"],"Close List View Sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel zobrazen\u00ed seznamu"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Dejte \u0161ablon\u011b popisn\u00fd n\u00e1zev, nap\u0159. \"Pln\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka\"."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["P\u0159epnout vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed blok\u016f"],"Wide":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Margin":["Okraj"],"Templates":["\u0160ablony"],"Block Library":["Knihovna blok\u016f"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Zv\u00fdrazn\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed blok a ztmav\u00ed ostatn\u00ed obsah."],"Appearance":["Vzhled"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Open the block list view.":["Otev\u0159\u00edt seznam blok\u016f."],"Show more settings":["Zobrazit dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Hide more settings":["Skr\u00fdt dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Drawer":["Vysouvac\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Color palettes":["Paleta barev"],"Site":["Web"],"Open save panel":["Otev\u0159\u00edt panel ulo\u017een\u00ed"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"Typography":["Typografie"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Editor footer":["Editor z\u00e1pat\u00ed"],"All content copied.":["Ve\u0161ker\u00fd obsah byl zkop\u00edrov\u00e1n."],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"Details":["Detaily"],"Spotlight mode deactivated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl deaktivov\u00e1n"],"Spotlight mode activated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl aktivov\u00e1n"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Block (selected)":["Blok (vybr\u00e1no)"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"Start writing with text or HTML":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t text nebo k\u00f3d HTML"],"Type text or HTML":["Zadejte text nebo HTML"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Visual editor selected":["Je vybr\u00e1n vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed je nyn\u00ed k dispozici v postrann\u00edm panelu nastaven\u00ed editoru bloku"],"Block settings closed":["Nastaven\u00ed bloku je uzav\u0159eno"],"Exit code editor":["Ukon\u010dit HTML editor"],"Editing code":["Upravujete k\u00f3d"],"Editor settings":["Nastaven\u00ed editoru"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"Editor content":["Editor obsahu"],"Editor publish":["Editor publikov\u00e1n\u00ed"],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Forward-slash":["\/"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Switch between visual editor and code editor.":["P\u0159epnout mezi vizu\u00e1ln\u00edm editorem a HTML editorem."],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na p\u0159edchoz\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Focus on one block at a time":["Zam\u011b\u0159te se v\u017edy jen na jeden blok"],"Spotlight mode":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["HTML editor"],"Visual editor":["Vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Editor top bar":["Horn\u00ed li\u0161ta editoru"],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"Headings":["Nadpis\u016f"],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"Attempt Recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed"],"Blocks styles":["Styly bloku"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Blocks":["Blok\u016f"],"Site Icon":["Ikona webu"],"Archive: %s":["Archiv: %s"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"Back":["Zp\u011bt"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Text color":["Barva textu"],"Background color":["Barva pozad\u00ed"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Block":["Blok"],"headers":["z\u00e1hlav\u00ed"],"Colors":["Barvy"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Navigation":["navigace"],"Styles":["Styly"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"Navigation Menus":["Naviga\u010dn\u00ed menu"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Background":["Pozad\u00ed"],"General":["Obecn\u00e9"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Palette":["Paleta"],"Text":["Text"],"All":["V\u0161e"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Theme":["\u0160ablona"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Dashboard":["N\u00e1st\u011bnka"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Links":["Odkazy"],"Search":["Hledat"],"Add":["P\u0159idat"],"Actions":["Akce"],"Redo":["Znovu"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Content":["Obsah"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Plugins":["Pluginy"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Delete":["Smazat"],"Publish":["Publikovat"],"Undo":["Zp\u011bt"],"View":["Zobrazit"],"Edit":["Upravit"],"Author":["Autor"],"Title":["N\u00e1zev"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}